好撚慶既入一入黎

如題
嬲就大家都明
但點解我地唔可以搵人入對家陣營
「分化 」「滲透」
一齊支持滅曱甴
一齊支持警察執法
玩番人地最中意既野

利申： 學術討論